警告反利 利物浦英超冠軍賠率已經跌到4倍

早排仲4.5

咁早燈 都唔知驚咩

反利手足含撚啦

豬仔咁唔比面我

同五毛無乜好講！

𨳒你咩豬狗

屌你老母親節

等左咁多年，係時候可以大手入貨了

俾下面何子，呢幾日唔好睇母親好冇？
好傷感的

我一早買左 賺得仲多

問過我地愛sir未？

個意思係你買利冠軍1蚊
你將會失去1蚊

我地利記拎唔到英超嘅能力好信心

若要生活好

利冠軍一直係0倍